{"first":{
    "question":"Mikä on alkutilanne?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Palautan kirjan","Lainaan kirjan","Noudan varauksen"],
    "Palautan kirjan":"palautus",
    "Lainaan kirjan":"lainaus",
    "Noudan varauksen":"varaus",
    "Palautan kirjanColor":"green",
    "Lainaan kirjanColor":"green",
    "Noudan varauksenColor":"green"},
"palautus":{
    "question":"Mitä teet ensimmäisenä, kun menet sisälle?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Etsin palautuspisteen ja vien lainaamani kirjat sinne","Kysyn neuvoa kirjastonhoitajalta","Lähden pois"],
    "Etsin palautuspisteen ja vien lainaamani kirjat sinne":"ongelma",
    "Kysyn neuvoa kirjastonhoitajalta":"palautettu",
    "Lähden pois":"pois",
    "Etsin palautuspisteen ja vien lainaamani kirjat sinneColor":"green",
    "Kysyn neuvoa kirjastonhoitajaltaColor":"green",
    "Lähden poisColor":"red"},
"lainaus":{
    "question":"Miten etsit haluamasi kirjan?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Lähden heti pois","Kysyn kirjastonhoitajalta","Etsin alueen ja kategorian mukaan","Käytän tietokonetta"],
    "Lähden heti pois":"pois",
    "Kysyn kirjastonhoitajalta":"kirja",
    "Etsin alueen ja kategorian mukaan":"kirja",
    "Käytän tietokonetta":"kirja",
    "Lähden heti poisColor":"red",
    "Kysyn kirjastonhoitajaltaColor":"green",
    "Etsin alueen ja kategorian mukaanColor":"green",
    "Käytän tietokonettaColor":"green"},
"varaus":{
    "question":"Mitä teet ensimmäisenä?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Menen kysymään kirjastonhoitajalta neuvoa","Menen varaukset-hyllylle","Lähden pois"],
    "Menen kysymään kirjastonhoitajalta neuvoa":"noukittu",
    "Menen varaukset-hyllylle":"nouki",
    "Lähden pois":"pois",
    "Menen kysymään kirjastonhoitajalta neuvoaColor":"green",
    "Menen varaukset-hyllylleColor":"green",
    "Lähden poisColor":"red"},
"pois":{
    "question":"Miten menet kotiin?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Kävellen","Autolla","Bussilla","Jollain muulla tavalla"],
    "Kävellen":"null",
    "Autolla":"null",
    "Bussilla":"null",
    "Jollain muulla tavalla":"null",
    "KävellenColor":"green",
    "AutollaColor":"green",
    "BussillaColor":"green",
    "Jollain muulla tavallaColor":"green"},
"ongelma":{
    "question":"Palautus on itsepalvelu. Miten toimit?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Leimaan palautuksen ja laitan sen palautushyllyyn","Lähden pois","Kysyn neuvoa joltain","Odotan, että näen miten joku muu hoitaa palautuksen"],
    "Leimaan palautuksen ja laitan sen palautushyllyyn":"palautettu",
    "Lähden pois":"pois",
    "Kysyn neuvoa joltain":"palautettu",
    "Odotan, että näen miten joku muu hoitaa palautuksen":"palautettu",
    "Leimaan palautuksen ja laitan sen palautushyllyynColor":"green",
    "Lähden poisColor":"red",
    "Kysyn neuvoa joltainColor":"green",
    "Odotan, että näen miten joku muu hoitaa palautuksenColor":"yellow"},
"palautettu":{
    "question":"Mitä teet sitten?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Lainaan jotain","Lähden pois","Jään oleskelemaan"],
    "Lainaan jotain":"lainaus",
    "Lähden pois":"pois",
    "Jään oleskelemaan":"oleskelu",
    "Lainaan jotainColor":"green",
    "Lähden poisColor":"green",
    "Jään oleskelemaanColor":"green"},
"oleskelu":{
    "question":"Mitä teet oleskelun jälkeen?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Huudan ja lähden pois","Lähden pois","Lainaan jotain"],
    "Huudan ja lähden pois":"pois",
    "Lähden pois":"pois",
    "Lainaan jotain":"lainaus",
    "Huudan ja lähden poisColor":"red",
    "Lähden poisColor":"green",
    "Lainaan jotainColor":"green"},
"kirja":{
    "question":"Löysit sopivan kirjan. Miten lainaat sen?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Käytän itsepalvelua","Pyydän kirjastonhoitajalta apua","Laitan kirjan takaisin ja lähden pois"],
    "Käytän itsepalvelua":"itse",
    "Pyydän kirjastonhoitajalta apua":"apulaina",
    "Laitan kirjan takaisin ja lähden pois":"pois",
    "Käytän itsepalveluaColor":"green",
    "Pyydän kirjastonhoitajalta apuaColor":"green",
    "Laitan kirjan takaisin ja lähden poisColor":"yellow"},
"itse":{
    "question":"Mitä teet laina-automaatilla ensimmäisenä?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Annan kirjastokortin automaatille ja näpyttelen tunnusluvun","Odotan, että näen miten muut toimii","Kysyn apua"],
    "Annan kirjastokortin automaatille ja näpyttelen tunnusluvun":"tokavaihe",
    "Odotan, että näen miten muut toimii":"hoidettu",
    "Kysyn apua":"hoidettu",
    "Annan kirjastokortin automaatille ja näpyttelen tunnusluvunColor":"green",
    "Odotan, että näen miten muut toimiiColor":"yellow",
    "Kysyn apuaColor":"green"},
"apulaina":{
    "question":"Kirjastonhoitaja neuvoo käyttämään automaattia.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Pyydän apua automaatin käytössä","Kerron, etten kykene käyttämään automaattia ja tarkennan asiaa","En lainaa mitään vaan lähden pois"],
    "Pyydän apua automaatin käytössä":"hoidettu",
    "Kerron, etten kykene käyttämään automaattia ja tarkennan asiaa":"hoidettu",
    "En lainaa mitään vaan lähden pois":"pois",
    "Pyydän apua automaatin käytössäColor":"green",
    "Kerron, etten kykene käyttämään automaattia ja tarkennan asiaaColor":"green",
    "En lainaa mitään vaan lähden poisColor":"red"},
"tokavaihe":{
    "question":"Olet näpytellyt luvut. Miten etenet?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Lainaan kirjat viemällä ne yksitellen lukijasta niin, että automaatti ilmoittaa kaikkien olevan lainauslistalla","Automaatti ilmoittaa ongelmasta","En lainaa mitään vaan lähden pois"],
    "Lainaan kirjat viemällä ne yksitellen lukijasta niin, että automaatti ilmoittaa kaikkien olevan lainauslistalla":"kolmas",
    "Automaatti ilmoittaa ongelmasta":"automaatti",
    "En lainaa mitään vaan lähden pois":"pois",
    "Lainaan kirjat viemällä ne yksitellen lukijasta niin, että automaatti ilmoittaa kaikkien olevan lainauslistallaColor":"green",
    "Automaatti ilmoittaa ongelmastaColor":"green",
    "En lainaa mitään vaan lähden poisColor":"red"},
"automaatti":{
    "question":"Automaatti ilmoittaa ongelmasta. Miten toimit?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Pyydän apua kirjastonhoitajalta, jonka jälkeen saan lainattua loputkin","En lainaa mitään vaan lähden pois"],
    "Pyydän apua kirjastonhoitajalta, jonka jälkeen saan lainattua loputkin":"hoidettu",
    "En lainaa mitään vaan lähden pois":"pois",
    "Pyydän apua kirjastonhoitajalta, jonka jälkeen saan lainattua loputkinColor":"green",
    "En lainaa mitään vaan lähden poisColor":"red"},
"kolmas":{
    "question":"Tuleeko lainauksen aikana ongelmia?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Kyllä","Ei"],
    "Kyllä":"automaatti",
    "Ei":"hoidettu",
    "KylläColor":"green",
    "EiColor":"green"},
"hoidettu":{
    "question":"Mitä teet tämän jälkeen?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Lähden pois","Palautan lainat heti takaisin"],
    "Lähden pois":"pois",
    "Palautan lainat heti takaisin":"palautus",
    "Lähden poisColor":"green",
    "Palautan lainat heti takaisinColor":"yellow"},
"noukittu":{
    "question":"Mitä teet tämän jälkeen?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Etsin lisää lainattavaa","Lainaan vain varaukset"],
    "Etsin lisää lainattavaa":"lainaus",
    "Lainaan vain varaukset":"vain",
    "Etsin lisää lainattavaaColor":"green",
    "Lainaan vain varauksetColor":"green"},
"vain":{
    "question":"Millä lainaat varaukset?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Käytän itsepalvelua","Pyydän kirjastonhoitajalta apua","Laitan kirjan takaisin ja lähden pois"],
    "Käytän itsepalvelua":"itse",
    "Pyydän kirjastonhoitajalta apua":"apulaina",
    "Laitan kirjan takaisin ja lähden pois.":"pois",
    "Käytän itsepalveluaColor":"green",
    "Pyydän kirjastonhoitajalta apuaColor":"green",
    "Laitan kirjan takaisin ja lähden pois.Color":"yellow"},
"nouki":{
    "question":"Miten toimit?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "fore": "null","face":"face_happy",
    "answers":["Etsin varauksen hyllystä ja otan sen","Pyydän apua etsinnässä","Otan kaikki itselleni"],
    "Etsin varauksen hyllystä ja otan sen":"noukittu",
    "Pyydän apua etsinnässä":"noukittu",
    "Otan kaikki itselleni":"null",
    "Etsin varauksen hyllystä ja otan senColor":"green",
    "Pyydän apua etsinnässäColor":"green",
    "Otan kaikki itselleniColor":"red"}
}